有冇巴絲電話好似被hack

有朋友由今朝開始手機好似俾人hack，打唔開所有app，一開app就話你沒有權限，用緊csl台。

有冇巴絲都係咁

Android?

係呀 android系統

［裝修指南］維港沿岸篇